整呢條牙宮女僕deepfake片嘅人應該要落地獄

牙卷傻能左？

想以示警戒 魚台手足唔好再搞我牙宮

你等比護櫻屌

我護他的櫻

睇df都唔係好人..

將條真片放上deepfake咁就可以呃到人以為係假

呢到唔貼呢啲

咁貼咩

邊有咁大波

樓主散播df罪加一等